發覺香港人的忍耐力真係好勁

上午等巴士/MTR返工可以排2-3粒鐘, 搭車又塞1-2粒鐘 要忍受交通問題, >>>照排隊

中午返到公司遲大到, 的野要OT再OT搞返掂, 可能平時本身要OT, 要忍受工時過長問題, >>>照做

夜晚收工返到間屋, 劏房/share house 得個百幾呎, 要忍受住屋問題, >>>照住

真係少d eq 都搞唔掂

利申: 忍受緊

你估我地咁想忍架

仲要忍每日150個爭資源
仲要忍支那文化入侵
仲要忍啲閪大陸狗喺巴士地鐵大聲講電話開大喇叭煲劇

仆佢個街

同睇醫生一鳩樣 小啲耐性都奶閪

國際大都會

獅子山精神

語言/文化

仲有
又有單夜晚行行下街被人搶野
店舖爆玻璃劫案, 實際數字就唔知
感覺真係多左報道
講緊幾年前係咪真係會咁

人真係太多返唔到工
搵綜援可能係唯一出路

香港人準時返工搵錢交稅
新移民拎綜援訓到中午睇新聞先知地鐵出事